"Succes!
"zei hij."
We hebben geluk!
Fancy _you_!
"Hij blies uit een hand, en ik nam het.
"Ik kroop een riool op," zei hij.
"Maar zij heeft niet iedereen vermoord.
En nadat ze waren weggegaan, stapte ik richting Walton over de velden.
Maar ---- Het is niet zestien dagen helemaal - en je haar is grijs.
"Hij keek plotseling over zijn schouder."
